農夫山泉ipo揮手區

本身諗住唔中抽1手算 點知咁好運抽1中1
大家長揸定即食？

見到人孖展100手都唔中

暗盤升到4，5十蚊

1中1收收皮？

好好運 你有冇中呀？

多謝尋日4十幾幫我接貨既人